%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{misc.parm.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetParm}     & 内部変数を参照する. \\
  {\tt (???GET)}   & \\
  {\tt DclSetParm}  & 内部変数を変更する. \\
  {\tt (???SET)}   &  \\
  {\tt DclSetParmEx}  & 内部変数を変更する (実行時オプションによる変更を許す). \\
  {\tt (???STX)}   &  \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


